岩岩係東涌地鐵被人捉偷怕既巴打

有冇遺言

做乜9

係地鐵影好，不過好似唔犯法

媽咪我比人拉左呀

香港判幾重？

巴打上水未?